終於寄咗封信出去

以前做過啲對唔住前度嘅事
分咗手一直以嚟都於心有愧
希望呢封信可以寄到佢手上
我嘅心就託付喺呢封信入面
好想佢睇到
我想佢釋懷

希望各位巴絲打都可以試下用信
去表達自己嘅心意或者歉意
有心唔怕遲嘅！

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有冇諗過佢早就唔記得左你

可能掛
但係分手咁耐
我一直都好對唔住佢
嗰時我連解釋嘅機會都無
到咗呢一刻
我唔想分咗手都仲呃緊佢

放唔底果個係你
時間會幫到你
同路人 但我冇你咁有勇氣

唔緊要！你都要釋懷呀！